有無一個人，11月尾到12月頭

今日多假
可以去10日up
去邊都得，但只係去過日本同泰國

最近想去塔斯曼尼亞，有無人有興趣
其他地方岩時間同興趣既都可以吹下，夾到就ok

我只要12月7號返到香港就得

差啲，我11月17到12月

去邊呀

未決定啊，好似搵唔到伴

未決定點解一定要呢個日子

東京

我十一月中至尾會係東歐，可以一齊玩～

一個？

東歐我驚

係
5日